gab一日之間多左一百萬瀏覽量

垃撚圾

TO 樓主: 即刻搞返個GAB ACCOUNT先

請善用起底功能
（已block)

已join
亦第一時間follow 侵

Default㗎

I mean 睇佢啲post

patreon gab

fb utube twiiter

肯定連登仔貢獻唔少

遲早比 deep state 收編

連登仔轉國際線啦

知侵用真係第一時間登記，唔知仲可以點表達對佢嘅支持

ok block左樓主

一睇就知你係on9仔

創辦人兼CEO

metoo

人民唔可以俾媒體審查操控 反抗
支那李飛飛搞臭Twitter

唔怪得有啲疾 ....

侵侵發功